鎖關行動蠢蠢慾動

過完年20號開始了，要走趁早，一鎖可以鎖好耐，只會越來越多陰招，雖然係咁講，但可以點走，買張票去台灣先？